個個ex同我分手之後再搵個個就係佢老公

睇番自己28歲仲一條殺 仲係一事無成
有啲想死左佢算

友

而家一事無成咁死咗去，咁你呢世就真係一事無成了。

下世投胎會唔會好啲

今世都未攪掂，點答你？

仲要身體有一個斷唔到尾既病
每日行動自如叫有賺

好似唔死都無咩用

呢個答案人人都會知，不過需要等到死果日先會知

今世唔努力，無資格學人講下世

28歲仔，同你拍得拖都唔細啦
下一個啱心水就拿拿臨結，好正常啫

利申：今年30，過去明戀暗戀曖昧拍拖嘅全部結晒婚

都唔知係唔係真係有下世
就算有 難保下世擁有既野可能仲少過今世 咁點算? 再死過呀?

由我u到而家都係咁 我覺得自己好似個魔咒咁 同我拍完再之後搵個個就係結婚對象

28歲好後生

如果無 係咪無眼屎乾淨盲

後生？

三十幾都先係黃金時期

可能你教到佢好多，令佢變成好女仔
下個好愛佢
只係你未遇岩

死亡只係逃避 而唔係解決問題
呢個世界永遠有人比你更慘
28歲既你擁有既係青春同活力
呢刻你可能覺得自己一事無成 但成世人流流長
你肯努力發奮 他日終有成就
繼續轉牛角尖 只會覺得自己什麼都不是
你既未來而家就係你手上 睇你點揀點做
加油

愛情方面 而家你睇黎真係大受打擊
但時間真係可以幫到你
享受你而家所擁有既野啦
未來充滿唔同既可能性
到最後當你得到你想要既野既時候 你可能就會諗返好彩28歲既你冇選擇了結生命

其實都隔左好幾年

過去的就讓它過去

你究竟恐怖成點

不過變相你都算係救咗佢哋
佢哋搵嘅老公應該同你特質相反
而且都幾下定決心

咁你學到啲咩啊？你都可能係人哋個Mr right黎既

近視同鼻敏感算唔算？算嘅話我有兩個。

我個啲係會影響工作能力活動能力 長期要食藥

其實街上面嘅人，好多都同你無分別，甚至差過你，只不過係人哋唔講你知啫。

你係咁focus你自己有幾辛苦有幾慘，為咩？你仲有春叫，只係因為你仲未係時候。

到你人生真係倒數緊嗰陣，你就唔會再晒時間諗呢啲無謂嘢。

學下麵神。

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》